只有男明星才有「紳士腿」？都來看看IZ*ONE張員瑛的「淑女腿」XD

所謂紳士腿，就是男明星們把一雙大長腿劈開，壓低身高，照顧身邊人。 但「紳士腿」並不僅僅局限在男星身上，身材高挑的IZ*ONE成員張員瑛也有，稱為「淑女腿」是不是更貼切?

日前曝光的IZ*ONE YouTube影片中，張員瑛被發現使用了「淑女腿」。 男性工作人員正在為張員瑛整理頭髮，看到對方身高不是特別高，張員瑛很乖巧地劈開大長腿，將身高拉低到工作人員不費勁就能碰觸的高度，貼心一面讓人好感度大增。

今年17歲的張員瑛雖然尚未成年，但身高已經有171cm了，那雙筆直的鉛筆大長腿最是讓人羨慕了。張員瑛也意識到自己在女愛豆中算是高個子，會有意識地照顧身邊人，參加《Produce 48》的時候，站上獎台的她也劈開了腿。

好乖

我妹!!❤

17碎就挽到合吾埋

乖女☺️

老江湖.jpg